[乞食]Social Science 畢業既你想搵乜工

岩岩去完grad trip
開始搵工
但又無特別想做乜
各位巴絲 sosci畢業既 搵乜工多

我都諗緊呢個問題
下年grad

表示迷茫

巴打咩major
我政政

亞洲研究

等考經律部隊( maj psyc)

加油巴

都有諗過 除左警犬不了之外其實其他都幾好

個個部門嘅主任都好多人考

政府工
NGO
INGO

寄左幾廿封EMAIL冇回音
好彩黎緊終於有ST玩
民安隊產業管理

想返五日 13k up都好開心

三大17fg做緊廢青

入左報館

Add oil

下年Grad都驚緊。

下年grad 好撚驚
今年搵煙腸都難搵

大家加油

AO EO?

那有能力